[行動po]全港一齊打擊保皇黨選舉工程

是咁的，立法會選舉將至，保皇黨都開始佢地既選舉工程，小弟惗到一個可以打擊保皇黨既士氣，從而降低佢地既人力資源。

做法好簡單，當你出街遇見保皇黨既候選人或競選團隊係度派單張，主動接過單張，然後邊行邊將單張撕爛，再可以將撕爛後既廢紙揸埋一舊，最好俾派俾你既人睇到，然後將已廢單張掉進垃圾桶或環保箱。如果競選團隊屌你都唔好回應，靜靜地離開，等街坊見到佢地既醜態。

此舉目的係使競選團隊自我懷疑，打擊佢地自尊心，如果好多人都係咁做，長期以來，佢地甚至會崩潰，放棄參加競選團隊。如此，保皇黨可用既人力資源就會減少。另外，此舉亦可以抒發你對此政權既憤怒。
另外，點解佢地屌你點解唔好回應，因為想街坊覺得佢地好惡，減少佢地既支持度。

至於毀壞佢地俾你既單張有否刑事責任，答案係無，因為由佢將單張俾左你既時候，單張已成為你的財產，你可以隨意銷毀自己的財產。

而點解要將廢單張掉進垃圾桶或環保箱，首先係保護你自己，唔好俾人周到你亂拋垃圾，另外，如果競選團隊知道你不亂拋垃圾係一個好公民，而且否定佢幫助保皇黨，佢會更加懷疑自己。

只要大家都咁樣做，保皇黨既選舉工程一定大受打擊。

覺得有用請幫推及實行，唔敢實行都請幫推，我P牌推唔到。

仲有一樣野，小心唔好認錯本土或民主派議員，以為係保皇黨，撕爛佢地既單張啊。唔肯定就唔好做。

另外，如果競選團隊知道你不亂拋垃圾係一個好公民，而且否定佢幫助保皇黨，佢會更加懷疑自己。

o rly

心理戰，如果意志薄弱既一定work